# README
Hra je o tom že sa jedna o konečný automat ktorý je prerobeny o na hru.
Konečný automat ma stavy a prechody ktoré su reprezentované ako breakpointy a cesty.
Hráč je nazačiatku niakeho stavu (initialState) s ktorého vidí rozne prechody (symbols) iných stavov.
Hráč sa musi rozhodnut ze ci stoji zrovna na poklade a zacne kopat poklad pokial sa rozhodne kopat a najde poklad hra konci a on vyhral (finalStates) pokial nie hrac straca 1 zivot.
Moze sa vypravit roznymi cesta ale musi si davat pozor aby neskoncil v stave s ktoreho neni uniku a tiez neni finalny.